守左中大三晚夜既街外手足有野講

Tg 消息
我連續三晚收工入中大守夜

開花原意就係要對政府做成壓力

中理大 一佔就吐港火車 紅隧完 政府壓力大到不堪

四條路最易守 又希民意支持 狗要打個安排範圍大到要係沙田 大埔同時包抄先打到

長期佔領就係最好既開花

之前一日開花比人拉幾多手足？ 佔中大做到結果比上水大埔開花重大

而家一個唔該棄守

內部問題 rb問題根本可以解決 事實就係中大su 垃圾 完全無做野 四條柱啲手足守左廿幾個鐘叫人黎幫手 su d 垃圾理都無理過 如果唔守 你第一日叫人黎把撚呀

下邊繼續

抗爭前線公告
【本頻道依家開章明義屌柒你班中大陷家拎！】

眾所週知，「中大守城」一事係各界千呼萬喚之下，大量區外人湧入山城幫忙防禦工作。手足都無分你我，只係想保護學生，守衛下一代人。

但係係11月14晚凌晨一班中大校友入場，校友們指要入黎諗「解決方法」，於是「中大人」擺低左幾個據點嘅防禦工程，去左開左膠大會，而守城嘅任務就交左比「非中大人」。開會途中有唔少爭吵，但最後由500名「中大人」做決定，讓出吐露港公路一條行車線釋出善意。

區外人知道發現自己被代表當然嬲到爆，去質問個陣「中大人」居然同區外人講：「中大嘅事交翻比中大人話事」，成班區外人嬲到即刻執包袱走。班中大人知道大獲，就係度夾埋SU帶風向，話開記者會個3個係鬼，扮委屈話「CU比人騎劫」，事實上就係自己有份靜靜雞投票強行通過。 好啦，激走前線之後就發現「哇屌 唔對路 守唔到」，直頭成個山城棄撚左，剩翻5 60個「非中大人」係度ON99咁死守。守到最後一刻先知道原來做左真正condom，hall已經一早安排落閘放狗，9點尾班車SU亦放流料話「非中大人」上得，問過先知原來唔得，前線要冒住極大嘅危險坐家長車離開。

有冇搞錯？我地山長水遠入到黎同你守，點知你地當外人係工具人。平日守個陣就係hall到訓覺、係道路上飛車撞人，到有決策性嘅野嘅時後就衝曬出黎話「中大人嘅地方交翻比中大人決定」發現自己唔夠人先係度叫救命，冇迴響冇外援就直頭dum低埋我地，人都唔見埋。咁我地班手足咁上心把撚呀？前線都係手足都係有血有肉活生生一個人，有阿媽生架屌你老母，憑咩比你地當完condom仲唔比我地出聲屌你地啊？

乜野不分化不割蓆為大局著想難聽過粗口，唔係我地割人，係你地割我地呀，點解你地可以企道德高地屌柒我地講既野，我地唔可以屌你地做既野？你哋呢啲偽善嘅中大人，攞返你個CU啦，唔撚要喇我。

但最後都好想係度多謝返頭先留守到尾既幾位中大人！多謝你地真係陪大家留守，有shuttle都唔走，感謝你地冇係最後關頭割前線席。

事實係中大應該守

而問題係去解決 唔係放棄

次次政府做唔到野 解決唔到先話出解放軍 出老黑

今次出老黑搞你唔到先話咩炸彈 解放軍 中大su又無能 管理唔到

咁就放棄個戰略據點。話開花好過 你知唔知開花一日比人拉幾多？ 要拉有幾易？

本身中大無人 真係有狗黎 大量街人就會入 包括我就算本身比人趕 今晚見到有狗攻 即刻拎背囊行 行行下見到走曬真係灰

講完 訓

有唔啱就要講，坦承謙卑做唔到既話依座山唔洗再爬

#公告
【本頻道依家開宗明義屌柒你班中大陷家拎！】

眾所週知，「中大守城」一事係各界千呼萬喚之下，大量區外人湧入山城幫忙防禦工作。手足都無分你我，只係想保護學生，守衛下一代人。

但係係11月14晚凌晨一班中大校友入場，校友們指要入黎諗「解決方法」，於是「中大人」擺低左幾個據點嘅防禦工程，去左開左膠大會，而守城嘅任務就交左比「非中大人」。開會途中有唔少爭吵，亦係傾第一個agenda 個陣就因為有狗到所以腰斬，但最後兜兜轉轉由500名「中大人」做決定，讓出吐露港公路一條行車線釋出善意。

區外人知道發現自己被代表當然嬲到爆，去質問個陣「中大人」居然同區外人講：「中大嘅事交翻比中大人話事」，成班區外人嬲到即刻執包袱走。班中大人知道大獲，就係度夾埋SU帶風向，話開記者會個3個係鬼，扮委屈話「CU比人騎劫」，事實上就係自己有份靜靜雞投票強行通過。 好啦，激走前線之後就發現「哇屌 唔對路 守唔到」，直頭成個山城棄撚左，剩翻5 60個「非中大人」係度ON99咁死守。守到最後一刻先知道原來做左真正condom，hall已經一早安排落閘放狗，9點尾班車SU亦放流料話「非中大人」上得，問過先知原來唔得，前線要冒住極大嘅危險坐家長車離開。

有冇搞錯？我地山長水遠入到黎同你守，點知你地當外人係工具人。平日守個陣就係hall到訓覺、係道路上飛車撞人，到有決策性嘅野嘅時後就衝曬出黎話「中大人嘅地方交翻比中大人決定」發現自己唔夠人先係度叫救命，冇迴響冇外援就直頭dum低埋我地，人都唔見埋。咁我地班手足咁上心把撚呀？前線都係手足都係有血有肉活生生一個人，有阿媽生架屌你老母，憑咩比你地當完condom仲唔比我地出聲屌你地啊？

乜野不分化不割蓆為大局著想難聽過粗口，唔係我地割人，係你地割我地呀，點解你地可以企道德高地屌柒我地講既野，我地唔可以屌你地做既野？你哋呢啲偽善嘅中大人，攞返你個CU啦，唔撚要喇我。

但最後都好想係度多謝返頭先留守到尾既幾位中大人！多謝你地真係陪大家留守，有shuttle都唔走，感謝你地冇係最後關頭割前線席。

希望大家睇完以上嘅事情原委之後可以釋放谷住谷住嘅怒氣。「中大人」嘅柒就由得佢柒落去，無謂同佢地再嘈。「中大守城」呢件鬧劇告一段落，我地仲有好長嘅路要走。

最好意思話勝利？

同五年前比啲掌聲自己何其相似？

我正係知 主動放棄希望

而呢個係200萬同立法之後 唯一一次希曙光既一次

竟然自己放棄

認同 中大成個感觀差到不堪

中大守城前題係保全中大一花一木
第一晚之後已經同守城背道而馳 變相佔領

坦承講完 攻渣軍師發癲屌人 佢地又唔肯承認錯誤 承擔責任

點解我之前開post 無打咁大段文 因為我做緊野 守左幾晚夜 好眼訓 又好谷氣

其實又無理由走嘅，btw不割

早兩日江狗講完雞蛋變成高牆，各大學即刻有班高牆分化撚假勇武。中大理大城大都有，仲主動捉鬼，打自己手足，內部無意義裝修，兇自己人，要脅途人！配合連登分化 post，根本劇本黎架！

如果無內部問題 一定要守

入面二噁英爆錶，當錯唔曬啦
係溝通出現大問題，星期六日就識集會，喺入面都應該開例會協調事務啦，基本規矩都要講同白紙黑字，更加唔駛講記者會前要協調溝通，進退要開個大會
申:無入，大家當得個教訓好冇
生而不有，為而不恃，功成而弗居；夫唯弗居，是以不去 (即最忌大台主義，覺得自己話事)

我無整過中大一草一木 而事實上 最差行為既都係中大生 canteen 食飯有人煮埋 幾個中大衫既食完就咁放係到唔洗

玩車 炒車 玩玩具 扮大台 我唔覺街外人會做

癬部分前線同手足都好自覺 九成都訓街 反而中大生訓宿 重要開完會出黎扮大台叫手足 朝早去突襲 守門啲日足嬲到屌足半個鐘

每次路過崇基就有人問係咪換更 而九成都唔係中大人

內部問題 問題係解決 而唔係放棄 咁簡單個道理都唔明？

單單係聯絡上已經極不足 四個出入口都唔知各自人數有幾多 二橋最多人 四柱 祟基 夜晚得番好少人 凍到要攬住訓

辛苦都唔緊要。而家係中大自己割左我地 趕人走 棄守 再講話咩原意 守衛校園 唔比外人入 事實就係佢地無能力處理又唔願意面對 唔比人一齊幫手

最嬲係比人割

無大台就唯有集體負責制
尤其是SU係實名既 更加責無旁貸
當大家背負既包袱不一
而中大人本身想幫手都未必有足夠經驗同時間
加埋非中大手足 就更易有傾斜 最終傾唔埋冷
所以攻入一刻就係危機既開始
極易觸礁 同守城前題越行越遠

比啲掌聲自己 中大人 割左手足 放希望重拎主中大個光環 好野

無大台唔代表無組織 中大學生會從根本上就有責任統籌 趕人走果時就大大聲 又話中大係佢地頭 到有問題 屌曬啲人走果時 連道歉都無句 一個唔該就棄守 事實上要人一定有 果時我已經係街行緊上山 不知所謂

又深夜帶風向

之前又話山長水遠入去送物資
而家又話守左三日

唔係街外人做
噴車揸校巴撞鳩手足就一定係中大人做
爆玻璃爆dept又係手足做
兇su過要燒su房又係中大人做

你收皮啦

上面d野比人屌到開花大把中大手足攬話唔一定係街外手足做
你就一野推落中大人到話揸碰碰車

突襲真係聽都未撚聽過

拉

懶，貪玩，顧自己，溝通唔好，大家都易奶嘅
所以小事白紙黑字提醒都好緊要，大會去提醒同俾人bring issue依啲無聊既事可能被忽略咗
我見po自稱中大人話街外人，調轉都有

依家真係勁多版本同傳言， 已經分唔清了

個篇野su就反駁左
你自己睇

一陣諗唔明

如果一早預棄守送比popo的話咁之前打黎為乜
前線硬食子彈為乜

如果你話係對面出銳武出水炮車真係打唔過為保命棄守都無咁嬲

而家對面不費一兵一卒直接出解散軍已經搞掂你地

如果守過就唔會唔知撤退原因啦

你問下四柱手足 琴晚邊個su 男仔邊個上黎叫人突襲 比個手足屌足半個鐘

13號凌晨中大學生百萬大道圍內開完會話14號朝早突襲
你未聽過姐

講黎聽下 我日頭出左去番工 夜晚先番

就係你呢啲垃圾 文都唔睇 就鳩叫

深夜出post
再起埋底

我只會決定

拉

多謝你衝出黎比我block
隔離post一野就block左十零個account 今晚一涉及到呢個話題一睇就知邊啲有入我邊啲冇 邊啲係中大手足

拿 呢啲就係玩場la 可能上邊果個係宿訓緊 唔知咩事 有事先出黎屌人

追番文就知咩事 追完文再 block

追完文未？ 我已經提追幾樣 係在場先會知既野 例如14早突襲

事實係守緊發現根本run唔落去
你有冇入過黎做後勤？
水煤衛生全部都係問題

死雀又冇專家搞，垃圾又清極清唔到，d宿鹹水都冇
遲早有病，未守完已經病曬

之前都有全民開會想搞返好紀律問題同了解點守幾時會棄守，但開到1/3就有狗黎散曬
當晚已經有唔知邊到黎既人搞press con
不如你講下點守

利申：中大人，睇住成件事發展，但唔知點解前線個版本差異咁大

收嗲啦 走左先屌
你唔走去守？ 風向撚 又想分化

啱 依家唔係要放棄 離開場運動 而係諗點解決
我覺得中大除咗係手足之間嘅磨擦外
記者會一事係公關性 代表性問題

［要正視］大家一齊討論下係咪要訂啲規矩

肯撚定係假
有人扮su，後尾channel有出有人假冒
su反對人攻比人兇，今次走上黎叫人突襲？

當然我知d前線好多唔信，覺得佢地係為左兜作故仔
咁冇計

因為個會係限定中大人開，街外人一係唔知有呢個會，一係被拒絕參與

利申：被拒絕參與

你係見到佢地圍內開會？定你有份join？

因為事實上中大人完全無理過街外人 有事就識叫人黎 有事發生就推曬比街人 炒車果晚有人上四仔柱清路障比白車過 但係其實一早山下白車琴左 重救埋人

所有野都無預過其他人 圍內講完就算數 咁唔叫大台？
有事搞唔掂就話唔係大台

睇左文未

入得去，就尊重一下主人家好無？
你付出，非常多謝你，不過所有中大人都有咁做，冇話邊個多啲。
團體意識係撤，咁咪撤，冇人割你，佢有叫你走。

呢篇嘢fake的 cusu澄清左

笑撚死

因為我冇份參與，所以我都唔肯定係咪真係傾左搞突襲，但聽中大朋友講，係有提出過呢個idea,只係冇拍板

哦 有事就係假 無事就係真

退一步講 真假與可學生會/中大人本身已經要解決 責無旁貸

中大內部都好多假消息
樓主認真諗吓真假...

14號個會冇預你地？點樣冇理你地？

你睇完文先講

個抗爭前線講嘅嘢 su澄清左
太長冇睇哂 但佢第二段講個14號個會係for哂所有手足
Btw只限中大人個個會 連中大自己人都屌哂鬼 因為根本唔算會 只係通知聲咁

講咁多，其實根本兩邊都溝通得唔好，個個以為對方點點點，結果咪出事，一隻手掌就拍唔響嘅，我覺得無謂再拗邊一邊錯，既然最後大家都退出嚟，各自澄清完繼續抗爭先係正路

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

由頭到尾都係 學生會搞唔掂比人屌 再補鑊 再搞唔掂再補鑊 去琴今晚完全鋪唔曬 成個局面比學生會玩爛先 話走

su最好就係神仙
第一日守已經預計曬所有情況
set好是所有機制
一守就即時啟動

一發現已經即時出左channel話有人自稱su就即時dm個幹事求證

所以我最灰係 一來大好局面比佢地玩爛曬 二來係大量軍師屌我割 分化

事實係前線 比中大做曬condom

你有冇去過第二個會
第二個會邊忽係鋪鑊？

推你呢個都唔知應該叫推定拉好

有冇諗住朝早快閃？

咁一開始就唔好扮大台屌手足 又自己開會la 有事就叫人 無事就話人 到出事就話我都係普通人

溝通問題

對家裡應外合，每次你地好似開緊會都派狗車喺出面上上落落整散你
唔好懷疑，埋土第一次叫做拉人去開個多少少人嘅會已經係咁

如果一佔領其實就會有咁樣嘅情況
放出嚟係好可惜但係如果咁樣嘅情況持續
成場運動可能就會咁樣散

水炮車大約要3分鐘清場
守來做乜，又送頭博同情？

吹話佢比人兇呀麻 激動少少su就割曬la 重出埋文割tim 幾威呀

長期佔領就係最好既開花

佔鐘佔旺有版你睇
相見好同住難
咁多人意見難免有啲爭執
流水式抗爭先係令呢場運動持續落去嘅方式
好驚訝到而家點解會有人支持長期佔領

邊個扮大台屌手足
第一次會本身就預中大人
係想了解中大人點諗only
民選su了解自己選民諗法都要比你屌？

有曬路障 你睇個水炮車射路障 郁都唔郁未？

推

反而我係覺得運動五個月一直強調be water .今次中大事件係好好既一個試驗，搵到自己一直無正視既缺點，同埋對家既策略。我地五個月係以學習能力、反省能力先可以維持。請好好利用今次既教訓

比人兇乜？講多啲？

你up乜撚野
燒su房係咪激動少少？有手足話要燒埋我地副校係咪又係激動少少？
咁又關鋪鑊咩事

連登仔唔係好聰明，多幾個人帶個風向就可以改變晒啲嘢，我覺得呻下係可以嘅，亦唔代表係割蓆行為，但唔好為私怨互相攻擊，比起不割蓆不反化，be humble更緊要

[中大二橋一手] 我尋晚係現場，我屌晒你地班傳假消息既冷氣軍師

自己入去睇個班做決定嘅左膠點離地
走去讚2014年左膠討論大會有用

[quote]長期佔領就係最好既開花[quote]
有矛盾
開花即係要快閃，長期佔領就係唔閃
點樣又閃又長期佔領？

快閃，冇預告先係對政府最大壓力，長期佔領同佔中後果一樣

更正：係話要燒su房

哦 由一開始就有責任 到之後開會預中大自己人 咩選民

開會定咩都好 基本野最起碼都係第一日搞掂 去到第二日選民開完會 就指點全世界街人做野 呢啲又係中大話事 中大好野 小人告退

就係呢啲咩事都唔係自己錯既思維充斥主中大人個腦 先會搞成咁 我附近啲手足都嬲到震 好似下等人 等中大上等人指揮咁

唔好嬲 星期一再佔個老母

但現階段真係解決唔到，解決到我一定仆翻嚟，一齊推翻條橋

發脾氣托

中大生就係覺得自己地位超然
中大係佢地既地方
吹雞果陣就叫救命
守完就當你係阿四

柒左 屌 拉

燒左未先 自己不是 比人屌完都係要怪人

誇張自大到 煙都好意思叫家長買 紅萬 簿萬 萬事發都有 中大人好波

唔記得不推文。

星期六日唔駛返工，佔吐露港公路嚟效果低，當休息。
可能手足間有啲誤會，都當兄弟打架，打完就算啦，繼續做大事，始終有時我哋之間都會有唔同睇法。
大家再傾星期一點做。
總之唔好分化唔好割蓆，真嘅，呢個先係我哋一路贏嘅主要原因。

起你底就知你五毛

根本呢個先係真實版本，四條柱叫su搵人換更話無人，又話二橋夠人，勁多物資係後面無人搬。

唔止cusu俾人嚇喎
有其他人搵二橋火魔傾 意見不合都俾二橋手足拎住火魔嚇

你守一次夜再比人撚就知

而我守左三晚

咩channel？
同入面啲人講嘅野唔同

第一日已經宣揚中大唔食得煙喇啵...
會唔會係su叫人買煙呀？

打爛哂啲野點計？
拎火魔兇SU點計？
諗下自己點解搞到比中大人覺得神憎鬼厭先啦
做埋哂啲冇意義既野，毁中大人家園做乜撚野？

從來唔反對佔領二號橋
而家係個個屌柒你地恃惡行兇，無政府狀態就當中大遊樂場爭渣車，亂掉火魔練習，等等等等。

諗下點解個個都話要撒出中大，你估真係怕黑警？咪又係班外來人擁兵自重，個個都驚撚左班你班所謂手足隨時傷及無辜自己人呀。好心反醒下啦，人地中大學生會忍辱負重不分化不割蓆唔出黎屌柒你地就係咁撚好恰？屌你老母on99

你有冇睇清楚人地內容？佢話連續三晚收工入中大，唔係連續留三日！抽水死遠d啦！

所有出聲既都係分灰撚 係鬼 岩既全部都係手足咁好野

又唔係全部手足都係咁嘅
不過12號晚完左之後真係好多mk入黎當玩咁

原來政府乜都唔做就贏
知你入邊咁多人 一定內訌
靜靜地贏

中大都大把人食煙 但大家都係搵暗位食
邊會咁明張目膽叫家長送煙

相處好同住難
一佔領就要討論要共識變分化
保持流水咪幾好
唔撤都撤咗不如諗下撤咗有咩好處
去另外邊度開花好
繼續互屌無用

啱啊 係中大搵個有火機嘅都難

其實cu人咁睇唔過眼非cu，就唔好叫人幫手
自己cu自己守，要人個時cu人去咗邊？

辛苦。。。個人意見，守可以但集中在一地，非常易俾對方成為目標。。。而因對方武器級數強大，損耗會很大，而失去其他行動能力。。。保重最重要

比人屌就話比人當condom比人當係鬼
第二句屌人冷氣軍師，唔講以為全中大咁多前線都係你班手足。好心啦訓撚醒未呀

痴撚線走出黎扮哂受害人好似全中大恰鳩班前線

善用不推文呀各位

又唔見你第一日彈出黎話要定好？
場運動又話冇大台，點知係中大可以失控到玩碰碰車爆dept？
至於點人做野，點點人做野？我係中大人自問就一定感受唔到

最後你話乜撚野都唔係自己錯，先搞成咁都唔知你up乜。第2次會已經話無分中大街外人，守中大既就係手足
係公海屌街外人即刻比人反屌
然後一個華麗轉身屌9中大人
中大人都嬲撚到震

點證明唔係中大人做 點證明唔係鬼做 點證明係前線手足做？

中大人忍辱負重都講得出口 你問守夜啲街人先講la 凍到係咁震 第朝起身行去祟基搵車走番工呀 垃撚圾 就係你呢啲垃圾先 激嬲人

揸車做野之前又唔見班人問準su先
有事就怪su

你睇下物資位就知 祟基 買柱 都大量煙 有channel出聲屌過

等個位巴打兇出嚟講下
我又真係想點可以叫人送煙咁誇張

渣車果啲大部分都中大人 明明有大人 話有車牌渣都唔比 有事又推曬落街人到 要保光環

得啦總之所有仆街野都係中大人做
紋身佬入lib吸煙比中大人屌都係中大人做
食到成地煙比中大人屌又係中大人做
話唔比食煙驚街外手足唔方便話整吸煙區係中大人精神分裂

你係宿到無去過崇基 四柱?見測十條以上

Su人今朝都走咗大把難為街外手足係街訓又幫你地守

咁我上面回應係前提assume 冇鬼

如果鬼做以上既野咁唔洗講啦，大家都係被分化既受害者既

仲有拎火魔兇SU，打爆中大啲野無乜可能中大人做。中大人當日咁撚嬲就係黑警又打學生又放毒氣。

又係推比人 你明唔明個場係中大就點都要企出黎做野 就係你呢啲想做就鳩叫幾句 唔想做/希事就及脾氣屌人先搞到手足嬲

分化撚

拉

中大自己都心灰意冷

當日咁撚嬲就係因為黑警毁壞中大人家園

點知驅逐左班狗又有第班人當遊樂場渣車拆Lab爆office

有無冧過中大衫都唔代表啲咩 果陣要彩虹戰衣中大頹t一車車庫存咁推哂出去 見住啲見都未見過嘅人着住啲特定宿/科t...
玩車嘅有人連路都唔知行邊條 果啲會唔會係中大人呀⋯⋯唔排除真係有 果啲我就真係屌爆佢老母
其實我地係屌果一成走去兇人舍監 兇cusu果啲呀
中大人走就係比啲害群之馬嚇撚到走 本身會去換更嘅前線 傷嘅傷 後排果啲好少會進化 加上都睇到燥底寧願出去幫手好過 留喺座比mk騎劫嘅廢墟都無用 先越嚟越少中大人肯換更 仲有後尾中大係咁叫人走 成班人真係老豆老母十幾個call過嚟叫人返屋企 唔係屋企關係破裂嘅基本上都無哂藉口唔走 第三日留喺度真係後排居多 你唔係冧住叫啲和理非廚娘物資部走去守呀嘛⋯⋯
好多謝自律嘅前線幫我地好大嘅忙 只係班害群之馬撚屌真係誇張 辛苦你地 但係都希望你地明白全世界屌緊嘅係你地辛苦果陣喺後面唔知做乜鳩 唔知邊度嚟嘅on9

Sorry唔贊成長佔
冇大台冇紀律，根本冇可能好好咁管理一個充滿鬼既地方

其實中大人一定唔反對佔馬路同鐵路大家都知春袋

如果assume有鬼扮街外手足，
班鬼毁壞哂中大既野，破壞中大人對外來人既感受
令到中大人唔信任外來人，對最後自我瓦解

仲屌人分街外手足同中大人
似係你自己分喎
我幾時講過邊個唔問？

老實講su想統一管返d車問曬成個中大grp都冇人知條鑰係邊個到
實係中大人揸啦
老實講我都唔知你發乜神經
大把人知二橋手足唔係搞事個班係認真守
d中大人係grp都對你地多謝前多謝後
而家你又好野一野推曬所有野落中大同su到
笑撚死人

下你up乜
你屈我地食煙轉個頭話我地鳩叫唔做野發脾氣
你冇野啊？
有咩證據係我地叫家長買煙？我地食到成地都係啊？

for your information

勿分化 好好地傾

唔係想割 但送物資嘅人本身就唔係分中大人/非中大人咁送架啦

屌唔屌得關係咪中大人選出黎咩事？
叫中大人開個會點解係=分化？
不過咁令到非中大人有hard feeling su實係做得唔好嫁啦

但會唔會係好似樓主開首咁推曬所有野落su同中大人到？

如果覺得街外手足做得唔岩，可以請該手足離開，但應該繼續守

其實問題咪就係有班mk入黎搞事
所以要清場囉
關前線手足咩事

之前就係婉轉地請又唔肯走喺度嘉年華 直接啲就火魔威脅呀⋯⋯ 一講就好似樓主咁condom 分化撚乜都鬧齊
比二千粒tg傷完仲要比啲話嚟幫手嘅人傷屋企 轉頭仲要比人瘋狂屌 乜鳩心都淡

唔守根本唔單單因為班搞事mk

我都知道有部分人的確無規無矩，但因為少部分人既紀律問題，而放棄一個重要戰略地方，又太可惜。

1.我唔係講緊物資站有冇
2.我冇詳細睇物資站有乜
3.我係針對緊你個句話自大到煙都好意思叫家長買
4.以下係tg gp嘅物資罐頭message
當中係冇叫人去煙仔

5.我有見過有人派煙 但身份不明
6.買煙到中大人士嘅原因係乜我唔知 係收到message暴大唔夠煙 定自己都食所以買埋去派
7.邊會接收物資收埋煙 定就咁有人入嚟放低就走咗去幫手 我更加唔會知
8.承3，至於你指控su叫人買煙成唔成立呢 我個人覺得唔成立 起碼我係物資組tg都冇見過有叫過人買煙...

手足你eq真係好高
我自愧不如

人地校長都開到聲
唔通真係等人報警先走咩

曾經出現過一刻
有批中大衫拎咗出黎俾手足換
所以自嗰一刻起
已經唔可以用衫去認人

如果呢件事都唔知
我都有啲懷疑

到底你地邊到睇到su人走左
問左好多次都冇人答我到

結果屌走哂班街外手足就冇人守
因為所謂中大人根本冇出黎守過

其實你係咪就係拎火魔兇人嗰個？
激動少少就咁
你有冇見過popo拎pepper spray同警棍兇自己人呀？
你咁樣正常人都唔會當你自己人啦

毫無紀律嘅仗係必敗無疑
你唔知會唔會有人隨時抽你後腳
甚至攻心計啲嘅臥底狗
特登一個火魔車落我地到已經係可以即時分化成個行動

今次當買個教訓
係有人好不滿 係有人好路甘心
大家冷靜落嚟先喇
起碼大家都開始知道紀律嘅重要性
不分化不割席係唔係大晒
用火魔凶自己人點唔割？遲啲有人非禮強姦自己人又唔割咩？
有啲嘢係要約法三章 唔係要做大台定咩
甚至唔需要要全民共識定點 但有啲規矩係合乎常理
最起碼都有一條
絕不接受以威迫/脅迫/恐嚇/勒索/傷害同路人等的手段以達致任何的妥協或目的

會衰呢條嘅人根本唔可以稱為同路人

[緊急］重返暴大，勿做機場2.0

不割席 不分化 即使有矛盾 和平去解決 槍口一致對外

其實試過，但做唔到
一嚟有手足堅持留低
二嚟中大人出晒去唔喺中大
同埋後勤方面已經出左大問題，中大咁大，要維持一個校園運作唔係咁易

純粹想知 假如中大人嘅共識係無狗嚟 唔引狗 根本唔需要守 隨時行過去都攞得翻 咁你仲會唔會守

如果一個人係在意 佢一定會幫手 如果唔認為係需要 其實行動都展現到出嚟⋯⋯ 中大係無前線咩？一定唔係 拉都拉過一大堆 佢地真係仲覺得有意義嘅話 佢地會喺房訓唔仆去幫手咩？ 以我所知真係一堆守到嘅人心灰意冷出翻哂去啲真係打緊嘅地方

定你屌嘅係唔去幫手嘅後排同和理非？你唔係覺得進化有咁易掛

一直大家互鬧落去冇意思
用攻擊性字眼絕對係火上加油
大家都理解辛苦咗5個月一定有情緒
但以情緒鬥情緒 無意義謾罵更易誤大事
我相信各位手足係運動上做咗好多嘢 係同路人 同路人係可以設身處地企係人地立場思考 係可以用證據/道理去說服
（P.S. 黑警冇得救 所以大家直接屌就得 無謂晒時間）
建議大家睇到咩好嬲 唔好下下即刻屌返人老母
先退一步 深呼吸幾下 諗下人地有冇道理 自己又有冇道理 再冷靜反駁/講返自己嘅睇法就夠

啲屌 閪 鳩 撚 柒 有時可以收返 打唔打呢5個字其實唔難控制

無論你講得岩唔岩都好，睇下而家時間
5毛出沒注意呀

借個位黎

街外人好多都自動融入搵到自己角色
洗碗嘅清碗、煮飯嘅煮飯
睇唔透點解有啲街外人覺得周圍爆玻璃先叫有嘢做囉

點啊
算數啦不如
咁撚躁咪分開下
人地想返屋企唔通你有得逼人留咩

咁如果中大人冇守過
咁理論上人地走又對你有咩影響

啲中大人0作用既走都唔會少個人守啦

幾時變到人地想走會唔比人走
抗爭人人有concern
人地唔想留係度咪唔留囉
你冇得逼人去死

拉

垃圾分化post

中大人覺得有問題run 唔到，選擇棄守

你說服唔到佢地係你問題

你可以選擇留係個度同黑警決一死戰

請善用不推文回覆

Don’t make stupid mongrels famous

其實大家都要互相尊重
而唔係拎不割席不分化黎做所謂道德標準黎去合理化自己做既所有行為
大家都應該理性刻制自己行為

唔知你受幾多委屈 但始終同路人
友軍都打嘅話一定割

其實如果內部真係咁分化你係度怨婦都冇用
作為一個合格既領袖係唔會靠屌人黎叫人返黎守
同咪係咪真係一定要守
我自己就棄城撚黎既
你守係入面生活環境差只要啲狗放置你幾日已經頂唔順
你都識講凍到仆街
啲狗唔理你你已經凍死左
返屋企訓下啦
星期一咪出返黎塞囉

一早講好各自爬山 佢哋小圈扮大台要撤要留係佢地嘅選擇
但有其他人要留要走同樣唔輪到佢地決定

樓主之前已經開post屌中大搜身
今日又開始 到底日屌夜屌為乜
個個Chanel近兩日 日日係到屌中大
咁係咪唔撚洗繼續打場扙
中大仆街中大事
咁係咪要因為中大繼續去分化場革命
有時間就諗下其他方法去繼續完成呢場革命
去打贏個政府 日日係到自己人屌自己人
根本毫無幫助